新一屆美國政府更新制裁名單，中獎者係緬甸軍頭

Secretary Antony Blinken
@SecBlinken
US government account
.@USTreasury
is sanctioning Burma’s military leaders who led a coup that rejects the will of Burmese people. We repeat our calls for Burma’s military to relinquish power, restore the democratically elected government, and release those unjustly detained.